中国廢舊電池廠大爆炸1死20傷 天空炸出「蘑菇雲」！

湖南長沙市一間廢舊電池廠7日晚間突然爆炸，現場火勢猛烈，天空更出現「蘑菇雲」，在遠方都可清楚看見。官方通報，事故造成1人死亡，20人受傷，目前都已在醫院救治。

綜合陸媒報導，發生事故的工廠是湖南邦普迴圈科技有限公司的老工廠，7日晚間6時12分突然發生燃炸意外，造成1人死亡，並有6人重傷、14人輕傷，目前已無生命危險。

從現場影片中可見，火勢相當猛烈，消防部門調派36台消防車288名指戰員到場。大陸生態環境部門監測結果，事故廠區周邊環境空氣品質正常，善後處理工作正在抓緊進行中。

據了解，出事公司成立於2008年，是大陸目前最大的廢舊鋰電池回收和高端電池材料生產的公司。

敵軍人數-1

先死得一個

間廠好橙

中國的會爆炸

推

勁過天津先講啦反正cctvb 唔會報

其他無死
只係失蹤咗
失蹤唔計，因為仲搵緊

又將支那武漢肺炎清零，係得既支那呢招

開心嘅

大陸爆炸，基本一定要有蘑菇雲。如果無就收皮，姐係無事發生。

Oh my god

又慶祝蘑菇節

天津爆炸bgm

天氣凍 幫手發熱姐 無事兒

氣化唔計死

五毛：一定是美帝幕後策劃

沒事兒

睇得呢d多就知通常爆2次！下次真係唔好彩遇到就唔會留低食花生！即刻走

打燈

化灰，認唔到，唔計

中共根本就是一間廢舊電池廠，隨時爆炸！

新年第一爆！！！

電池有自毁系統，都識玩自毁

懷疑就算掉粒原子彈落去只會係3死50傷左右

RIP啲電池

咁暖 附近居民應該幾開心

蒸發咗唔計

美國都有日本都有澳洲都有

事故廠區周邊環境空氣品質正常

值得注意是，寧德時代是特斯拉汽車的主要電池供應商，可能間接影響寧德時代對特斯拉汽車電池的供應。

Standard

中國人特別特別的幸運

點解會咁死得咁少

死得一件
可惜可惜

而家蘑姑雲係最低消費

睇吓邊個扔，外國扔就乘大一萬十萬倍(外國不包俄羅斯)

又要重溫

HOOOOOOOLY SHIIIIIIIIIIIIT ..... WHATTTT THEEEE FUCCCK

廢電池成功轉化為熱能 光能 照亮社區
唔駛同雜種握手都覺得暖啦

Are you filming ?
Yes I am filming
音樂

好正，一切都岩岩好

肺炎病人清零

首bam先係重點....

唔緊開暖氣了，綠色中國

高潮位爆果下，食到應哂

點解支那成日都有蘑菇雲

爆炸爆到變左強國人日常生活

一見到個topic 已經咁諗

嘩 好暖呀

2020全面小康

地獄屌緊點解近期咁多支國窮撚落去

小鳳姐

依段新聞用字真係好撚柒
乜嘢叫36台消防車
指戰員又係咩嚟
抓緊進行中又抓緊咩

寫依段新聞條友好似冇讀過書咁

不過大爆炸係開心既

氣體對人體無害

首bgm真心冇得輸

畫面好靚

見到呢d 中國新聞開始麻木，哦~係咩？之後上一頁。
平常程度好似屯公撞車咁

咪係
爆炸冇天津果啲咁勁都睇唔上眼

磨菇雲已經變成最低要求

救火好似去打仗咁

每次睇都好感動 會睇晒

死一個有冇人信

台灣蘋果話係Tesla中國供應商

對唔住，我忍唔住開心左...有冇犯國安??

睇完天津支爆後覺得咩爆炸都好廢

湖南爆一單
南寧又爆一單
兩間廠嚟